[求救]uber apps多個目的地問題

第一次用多個目的地,set好3個地點
咁啱司機又係新手,到咗第一個目的地,佢研究咗陣,話第2條路無更新出嚟
問我係咪要撳制,之後我都唔識,見唔到相應按鈕,撳入編輯路徑更新,但車費就即刻多咗$100
不過最後司機好好人, 亂晒目的地,佢幫我set番起點至於點都係一程,令我無再多$

簡單問,到底完成每程目的地,係司機撳確認定乘客撳確認??定係互相確認??

之後有上網查過,
到達中途目的地時，畫面底部會顯示 [確認停車點] 的滑桿。
但我當時唔見有出現,
希望問呢度快過自己睇....

新手撞正新手,加上咁嘅鐘數真係唔知問邊個,所以先係度求高手解答